如果平安夜同聖誕無出tg . 本人將宣佈抗爭結束

如題

哦

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

[行動]和你踩！

出唔出tg 同抗爭無關， 五大訴求先係主線

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

拉

商家繼續搵錢

關咩事
香港係有班人癲到就算對面街放tg射子彈都可以如常吃喝玩樂

抵你破產